所羅門叫手足登記做選民

今年18歲手足，登記呀。

推

其實好多人未登
靠大家一人r幾個

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

18到22得一半多啲登記左 究竟攪乜撚野 廢老age group 過八成 係咪想輸

呢班上年仲飲緊喜茶咋

要呀。而家r定差唔。叫多幾次就會登記

個個都應該醒晒
立法會戰線比區議會仲更加緊要

邊個再飲屌鳩佢